公屋最有人情味 不服來辨

食唔晒 請鄰居食

咁有新意今次

我等緊失戀男擲物圖

又係大興邨？

忌廉蛋糕 好有人情味

政府忠告市民 忌廉蛋糕危害生命

公屋撚幾有錢 成個蛋糕掉落街
你哋班私樓撚呢？連掉蛋糕落街都唔捨得 好肉酸

我哋D私樓仔撚有錢買蛋糕咩，日日食二手飯
仲要係忌廉蛋糕
要搵錢供樓了，淡淡話要供100年的

笑撚左